一星期破百萬點閱的"未來縮時"

根據理論 介紹宇宙未來的發展 並用縮時的方式展現(註：影片以指數方式的縮時呈現太陽系, 星系, 宇宙的未來發展)從地球的現在 在百年內的地貌縮時開始

千年一遇的 萬年一遇的各種地貌變動 海洋變化 地球總是在變化

到太陽變成白矮星都係頭幾分鐘既事

無->有->無

好正

黑洞放煙廿心